做兵與做朋友只有一線之隔

明知你自己做緊兵 明明講過互相感受
但她卻把你當朋友 自己扮作若無其事
但你心中還有感覺 看著別人共你嬉戲
自己卻流露出酸意 終究自己只是朋友

有無巴打有相似經歷 真心好難受

明

受害者 已走出陰霾

你點走出 可唔可以分享下
利申：A0

退出 冷交流 可以既話斷交

中間會好似戒毒咁 好撚辛苦 大半個月後就會慢慢走出 過多半個月就會無事

嘩屌 師兄你捱左好多
呢種狀態真係會令人想死

唔係好耐 大約個半月左右 睇你之前踩得幾深
之後你會發現 挑 好小事啫

但唔代表你冷淡到冇晒感覺 只係你時間多左 眼光長遠左 啲事變得渺小左

講真你要我以家返返去 我唔介意 因為我個心已經夠強大

就係呢個感覺 有試過冷淡對待
但最尾唔係無曬感覺 離開與不離開之間
年半了 一開始覺得自己寧死也不做兵
但慢慢......

有冇諗過人地唔需要你先根本
就算要呀 佢都只係當你某某 唔會用返等份既心力去對待你
果刻你看唔清 呢刻你點都反省得出喇掛

認清邊啲人值得你付出 值得你結交 值得你幫助
唔係叫你功利既計算 你明我講乜架啦

講多兩句
人地真係當你朋友咁大把 你自己一相情願用朋友以上規格看待 你亦唔可以怪人
你只可以自己調節

拖啫
利申 扑過 佢醉左

岩呀

以時下女仔啲價值觀 我敢話扑埋都判斷唔到

岩呀 唔可以怪佢 只可怪自己將佢睇得太重

所以你頂唔緊 唔滿意 歡迎退出 詳情refe返我樓上啲回覆

佢同條仔散左
飲醉 扑完
過幾日:我同佢一齊翻啦

利申返先 我同你有啲唔同
我係不滿做左朋友間既鍾無艷啫 唔似你有段咁深既單戀之情係中間 時間可能要耐好多

正 又up中

真心呢d真係自己要調節 有好多時真係自己攞黎